【限期】今晚12點OK唔作出回應，大家識做啦？

一人「買」一支水
（記住比錢喎）

一陣俾人spin到你地集體搶水

罷買就得啦

你都膠膠地

認同